專家證實：中國擁有最致命的「超時空武器」，美國也忌憚三分

中國專家認為，因為有國際日期變更線，中國係1月10日的時候，美國是1月9日。所以，如果中國向美國發射導彈，就是從未來發過來的，美國科技再強大，也不可能攔截從未來發射來的導彈！
國際日期變更線，將成為中國最厲害的「超時空武器」！也是美國如此畏懼中國的原因！

笑完就落街shopping啦，聽講sogo打折

=====
五毛話我地channel訂閱數冇可能達到一萬。你可以幫幫手嗎？

千年蟲都失靈啦

厲害了我的國

發射失敗又有籍口
：導彈已經回到過去把敵人消滅了！

勁過X-man

拉廢話post

我國已經掌握了時空間魔法

好似X men咁，穿越時空，擊退敵人

美國有導彈預言系統，中國今日發射導彈，美國早一日就可以知道

打折

推

諗起病人問食藥搭飛機有時差點算

中國專家：如果從中國到美國，就不用吃了，因為在「昨天」已經食咗

雷射槍呢，唔係話研發左既，定係偷美國技術偷唔齊

被Jedi武士團偷咗

美國9日發射嘅導彈打到10日嘅中國國土

成隻狗咁

銅鑼灣見

玻色子跳躍

好西厲呀

難怪現在中國仍然咁封建，原來係超時空魔法

Jojo boss啲能力

美國技術落後，導彈飛一天才到達中國

曲定直

你係咪想講terminator?

中國: 使用時間咆哮，使美軍冇辨法進行下一步行動
美國:

terminator係，Xmen有一集都係講穿梭時空

支那已經拎到Time stone.
仲差5粒

拉

可能已經集齊，啪下手指，全世界就感染武漢肺炎，消失一半人

你仆街啦，咁樣講星戰d模型

得喇得喇得喇...叻喇叻喇

細嗰睇覺得好型，現在睇的確有D...

當美國人還在睡覺的時間，中國的導彈已經射到了

「打折」
蝗

正宗番番入你老母個閪

😦😦😦😦😦

每發射一次導彈就創造左一個平行時空

武漢肺炎？

香港深水埗一早有啦 仲要大把貨

咁理論上每一架跨太平洋的航班都創造一條新的時空支線

支國最大武器供應商：玩具反斗城

俗稱「時差」

多謝提供笑話

當飛彈飛過換日線一邊
可不可返回陳雲離開的一天

嘩好利害呀、好𨶙怕呀
快𨶙啲用啦

美軍早兩日係太平洋上真係成功玩雷射武器

把一千年前的敵人消滅了！

超時空打J。

自以為係小聰明
貽笑大方

| ------ >------- |

真心膠

中共最致命既武器係武漢肺炎呀
依家全世界都係呀

藍絲真係會信...

打折.........?

你個channel好好睇，啲animation又好靚，你本書誠品有冇得買？

Sor而家先留意到美帝一詞

仆街人地民選都帝你自己永續主席就唔叫帝

多謝支持，暫時未有實體版。

真 外國人成日偷偷地夜晚踢波

笑話嚟？

紅警2 好好玩

有連結嗎？反串？

za warudo

一班連燈仔將一個反串嘅文章認真睇...

隨意門

來源：互聯網

所以唔讀書真係罪嚟

依啲柒野睇到真係忍唔住笑

可打爆黑洞

廢話post
拉

索斯機械獸

其實地球自轉一天, 中國係比美國更快到下一日。所以1月10日射 , 1月9日打中唔係話唔可能。只要支飛彈在美國 1月9日 23:59pm 時抵達就可以了。

打你老母折唔知以為你真係sogo sales

我只知道歴來中共最勁係

(人球彈)接都接到你手軟

Chromosphere Ready

幾時出降維打擊

這是正式錄用的專家嗎?

當速度快到閃電俠咁,可以跳去任何時間

好在呢到係連登，如果係reddit班鬼佬hardcore星戰迷應該屌到你暈

時光隧道技術，美國領先支那50年

明天，我要和昨天的你約會

po d過期膠po做乜

因果律武器
先擊中目標 然後發射

？？？？？？？

估唔到共產黨已經練成左「二次元空間」

今次我哋仆硬街

打你老母折

如果10號凌晨射去美國的確有機會係9號打中美國
篇文寫得膠時差變超時空

怪不得老外這麼富有，原來懂得穿越，早一日得知股巿六合彩結果!太不公平了，我要移民！

想見識下

Tenet。。。。。

難怪咩都可以話自古以來

打你老母

做乜撚。。

最致命

白痴真可怕

Doctor Strange

月光寶盒

係咪時差問題......

有幾on9先諗得出

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

美帝：Are we even on the same timeline ？